第三屆腳皮大賽 正式啓動！

歡迎賽後貼圖

準備好了

好嘔心啊大家

(利申著緊防水鞋)

拉